[集思廣益] 究竟香港樓價點先會跌50％？

而家連 武漢肺炎 加埋 金融海嘯 都唔跌

啲人都係要住

可能香港死一半人先會跌

我見到新界區某屋苑嘅租金係跌咗嘅，3萬變咗2萬8，係有跌但真係跌果少少

港幣價值跌50%

停止新150
舊150回流強國

有屋冇人住，租金回報就會跌，
回報低就放盤，人人放盤就有人急售肯低價放，
低價放就微跌，有人閒到味就及早離場，
愈跌愈有就恐慌性拋售

今次都唔跌就反映
依家依個位係底價

而且美國係咁印銀紙
正路會通漲到仆街

加上香港人防疫意識高
個demand一樣冇變過
反而supply因為停工而少左

樓價又會起飛 唉.

Agger

恐怕都唔會
如果有水有心托，keep住bump錢入黎，就會演變成類似投資工具，宜家算半自用半投資

就好似點解啲名錶手袋，可以買到幾十萬過百萬？價值係人同錢賦予既

當有足夠人投資呢種工具而交投夠活躍，佢既現金價值就hold得起，話知你有冇人住

真，攞到審批權供求比例就會低番

全世界印錢，樓價只會升，等睇100呎賣700萬上車盤

你覺得有生之年大家樂一豬會唔會跌50%見返22蚊

升左就唔跌架啦

收返150唔等於唔比大陸人買樓。佢地都想拎錢去香港買樓避險

8萬5

停150都冇用
美國印錢印到咁
黎緊10年又幾倍

香港獨立

點解你覺得會？

你要明白呢個世界話事既人係有錢有權力既人，佢地會唔會比呢樣野發生先？

加上港樓大把人供斷，日日都有人結婚離婚，供應又唔夠，搵鬼賣。

唔好再幻想沙士價啦，跌左架喇，供得起就買啦。睇得多連登害左你呀。

[中央逆回購

啲樓好撚多大陸機關揸住 一日唔班師回朝 一日唔冧

除非大亞灣核爆，否則無野可以令樓價跌

果d唔係住公屋多？

真心講句
依家唔上
遲啲一過疫情就彈到你驚

就係d蝗蟲搶晒公屋，政府又故意唔起多d , 仲要幫撚晒d地產商

支爆都可以解決問題

豬爆